結婚對象一定係搵ptgf！！！！！

細細個就有上進心
有錢有將來
唔係為錢同你一齊
扑得多技術好

善 破 零 覆

心 打 回